核炮！國際特赦覆左文宣組來信！透露實際行動，美國將推動新法案保護港人

負責今次依條國際線既文宣組叫「連登豬戰隊」（Li-Pig team）

團隊於8月30日寄給國際特赦組織既信，內容講述返近3個月香港政府同警察違反人權既事，羅列返人權相關既宣言同法案包括 The Universal Declaration of Human Rights, The Hong Kong Bill of Rights (enacted in 1991), Article 20 of the UDHR and Article 27 of the Basic Law of Hong Kong ，並在信中作出以下請求：

在9月19日，國際特赦組織電郵回覆團隊，總結黎講包括以下幾點：

聯合國線

封印出口人群控制設備去香港

（如以上中文翻譯總結內容有任何抵觸或不相符之處，應以信中英文內容為準）

下？ 咩黎呀？香港人權與民主法案我就知，最近有live，依個咩黎ga？
簡單講係暫停賣催淚彈、胡椒噴霧，橡皮子彈等其他防暴武器俾香港既法案，封印警察買防暴武器。依個法案另一個長既叫法係”Placing Restrictions on Teargas Exports and Crowd Control Technology to Hong Kong Act”。 封印唔賣比你地，食自己啦你地
詳請:

同埋都再次提提，香港人權與民主法案雖然有唔少議員表態，成功率係高，但唔好鬆懈，你踢波有個c朗幫你，都仲要10個人落場出力踢到尾先得，唔係踢踢下波一見到有c朗幫你就以為自己嬴左？

連登豬戰隊寄出既信

信中回覆內容如下：（receipent’s email address 及 收信時間 基於安全問題，已在圖中已刪走。）

大家從信中留意到，Amnesty 都留意到831 太子既事，信中措辭開始強硬，實際行動開始不斷出現。
希望香港人唔好放棄，堅持到而家開始有曙光，黎緊應該更加努力。
Get up, stand up, Stand up for your rights.
Get up, stand up, Don't give up the fight.

我地必須再次重申：五大訴求，缺一不可
文宣巴絲定必會多方位同香港人共同進退，齊上齊落。
我地願有天煲底脫下口罩相見。

Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

ho ball

相關內容同時會於香城教育電視Facebook Page 同步發放，歡迎廣傳。

支持教育電視好簡單，希望你地繼續關注運動發展，大家齊上齊落，支持我地既前線
同埋用你十秒時間入黎Like晒我地開左既社交媒體AC就得, 多謝各位

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

推

快點制裁佢！

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

正 推

Facebook Post

豬豬有料

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

買國產武器。。。

光復香港，時代革命

推推

Push

多謝你地

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

我地願有天煲底脫下口罩相見。

我愛連登豬

國際特赦終於唔係咀炮

辛苦哂

勁

和你推！

amnesty international真係少有肯關注香港嘅NGO

辛苦晒
唔好放棄呀

LIPIG

連登豬, 辛勞哂, 加油

就算美帝唔出裝，都有大陸裝…

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Thank sir

Thank you sir

推到上月球

請受小弟一拜

推推推

無咩用，政府有幾年貨

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

立即普選 否則攬炒

Amnesty HK有冇關係

認真po要全力推

開始來了，仲有提埋831太子單野
btw，新屋嶺事件都要關注，文宣方面都會出動

好波

Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!

Li-Pig

推！

感謝「連登豬戰隊」
香港人加油

多謝曬你地

巴打勁呀！

幾時甩P，好想正皮！

立刻解散政府所有部門否則玉石俱焚

唔可以鬆懈 唔可以放棄

多謝眾連豬

叫連豬啦，唔好拖連登落水

推 支持

推埋下面呢個 920行動
大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

唔駛客氣，大家唔好放棄
破壞香港既人都無停止，我地點可以停止。

經過呢次革命
我終於感受到點解我發唔到達

呢個小地方真係有太多叻人

仲有新屋嶺

thanks Li-Pig team

佢哋約強硬越代表佢哋收到831太子陣風

大家加油
唔駛客氣

推！！多謝哂巴絲！！辛苦你地

我地必須再次重申：五大訴求，缺一不可
文宣巴絲定必會多方位同香港人共同進退，齊上齊落。
我地願有天煲底脫下口罩相見。

Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

thanks bro 光復香港 時代革命

好波 但家唔可以鬆懈 繼續keep住團火呀要

我地見到回覆，或者最唔希望、最想係假既野可能係真

好波呀

做實事

Keep fighting. Fight for freedom. Stand with Hong Kong.

痴撚線
勁到

感謝你地

push

推到攬炒

勁呀 多謝你地！

🙏🏼辛苦了

歷史連儂牆小組要人幫手
tg@ccphistorywall

pomish

搭單同佢地講埋最近好多自殺case
好多都好神奇：一係前1日有狗到場 一係黨媒極速報導

一定要煲底見

推呀屌

G持

推多次

辛苦哂 幫你推

多謝豬戰隊

Pish

勁啊豬豬！

Get up, stand up, Stand up for your rights.
Get up, stand up, Don't give up the fight.

Push sin see

幫推

推爆佢

做得好 多謝你
聽日屯門見

感謝手足

good job

pish

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Well done

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

多謝你地默默付出緊
終於有回報

又沉咗！
推爆

好波 兄弟爬山

我已經準備好隨時食中國製催淚彈! come on

支持

幫手推

不過唔用美國貨，用強國tg好似更毒
隨時真係會加慢性毒氣

光復香港 時代革命！

上力

Thank you LiPig

唔該哂

和你推

支持!!!!!!!!!!
有需要幫手即講

快啲救班手足出黎
還返公義比死者
等多一日都嫌多
要佢地血債血債

C朗嚟咗都要繼續踢!

辛苦哂
推到支共港共死黑警黨鐵全部大爆炸死清光!!!!!!!!!

加油

tuituitui

對夢遊人士可能仲傷～
人地有QC, expired date.大陸水同油都飲死人～催淚彈可能直接用山埃都唔定
碌棍人地幾多力會斷～大陸天橋會斷～咩都會斷～對港人碌棍就唔斷。。。

大陸入口仲L大剷

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

根本就唔燃合理

感謝連登豬戰隊！！！！

多謝手足

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

感謝

fully support!!!!!

報死去的手足報仇

連登豬戰隊萬歲！

寧化飛灰 不作浮塵

完全冇失焦
宜家開始全部打主權戰
我要脫共

push 行動post

香港人一齊再加油

Good

721 831

香港需要更多國家支持

我地一齊加油直到嬴!!

well done. proud of u guys

連登豬戰隊

Piss

多謝各位手足

感謝文宣

連豬好波

巴打們好波！你地真係好叻叻加油！係國際戰線上面需要巴打們

豬隊好波

做實事 支持 推！

多謝Li-Pig team

要求回收用緊既裝備

good ball

好野黎
要推

有關
你留意下，係連Amnesty US 都出手助攻
仲要向國務院同商務部draft信出擊
本身連登豬戰隊隊友係想下一步做，原來佢之前已經做左

TUI

唔駛客氣，大家加油

push!!!!!!!

都係連登豬戰隊友們勁，全靠佢地努力

Thanks 巴打

Help push
Never forget San Uk Ling

再見了香港警隊

Ching ho ball

一定要清算警隊

手足好波
又反擊一手

twitter spread開佢!!!

more more more

好消息!

勁呀

睇完關注行動post啊

不嬲都話香港人iq高
只係估唔到將香港人變通嘅能力用係示威身上會咁有力量

人道救援please

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

推
國際線

sir this way

「連登豬戰隊」（Li-Pig team）

推就要推呢D POST , 唔好推埋D 陰謀神探POST

多謝出力!

勿灰心
等國際慢慢形成反共戰線
我哋繼續喺本土努力

地獄之火痛嗎共產納粹

巴打好嘢

希望到時香港人還存在…

好撚勁呀連豬

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

多謝巴打

10.1/9.29個日可唔可以搞放映會
播文革64片
同埋辛灏年D片

大陸啲催淚煙加埋啲唔知咩我哋到時仲仆街☠️

多謝各位辛苦晒各位!
每條戰線都好重要!!!
大家既行動開始有起色!!!
繼續努力我地仲未贏架!!!

唔可以鬆懈

推, 香港要再次同國際連線

文宣要開始講多d當一個人入左美國既實體清單，美國會點制裁佢

推 多謝手足

cool啦

做實事必須推

多謝手足 今次我地一定要贏！

推啊

密切關注連登豬戰線
死黑警用支那貨自爆啦仆街

唔可以鬆懈，繼續推行動post

多謝文宣組！！！！

堅持了才有希望

連登豬好波

感謝各戰線的付出

加油!!!!!!!

推！！所有人都要做野！！！

【網軍】
美國參議員盧比奧吹雞，問你想不想要香港人權及民主法案，他說想要的就Like及轉推！
很想要吧？快點推爆佢！

Like爆Facebook:

推爆Twitter:

豬戰友

連豬戰隊依個名有諗過，不過佢地想咁叫

多謝支持

好波!

好波

但「貴組織」好似應該譯做「敝組織」或「敝會」

貴係稱呼對方、敝係謙稱自己

連豬連豬

Holland King. Go Pig !

多謝你地！！！

唔駛客氣 大家加油

721
811
831

感謝G隊

死黑警等上海牙

審判之日不遠已

感謝文宣組，英文唔錯，但中文有待改善

❌貴組織
⭕️敝組織

一睇貴組織以為國際特赦同文宣組講嘢

Pushhhhhhhhh

挑，一定會有國家賣裝備比香港架啦，中國／俄羅斯。問聯合國肯唔肯出兵啦屌。

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

和理非 怕死 咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人 copy link 去你whatsapp度分享

200萬人得6萬幾人LIKE左 睇到都火

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

香港人加油

Thank you

唔駛客氣，全靠連登豬戰隊手足們

Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

連登豬（icon)陪住我地革命
連登豬（團體）直頭搞革命

他朝有日成功連登豬一定要成為國寶級icon

「貴」係對對方嘅尊稱
「敝」係對自己嘅謙稱

醫療團隊先最重要

可以親眼見證黑警暴力

死黑警唔會用大陸野

推呀！！！

會唔會

Pushhh

Yes

連登仔係時候專注返主線！

多謝你地努力不懈

班死黑警一定會轉用大陸野

多謝各位巴打

推，多謝巴打努力

你封 佢地咪去內地買

Tui

感謝交宣組

多謝

我地會保持謙卑 繼續文宣

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

Jing

天生我材必有用
搵到自己既長處都加以磨練定必與眾不同
大家加油

推！國際戰線要人！

國際形象問題
被人知香港警隊有幾垃圾

唔駛客氣大家加油

推呀！加油

為我地偉大義士討回公道

連豬炮發

推！！

連豬加油

佩服佩服

唔駛客氣

靠外國之餘 香港人都要自強

可唔可以講埋新屋嶺酷刑
佢地有冇權查

up

感謝你地！

真心勁

Li pig ho ball

黎明前的黑暗還未到 大家咬繄牙關

快啲過哂所有議案啦 香港人就死啦

係 我地既手足日以繼夜咁多方面努力緊，要救班手足出黎同還公義比死者，需要各位一齊努力，互相協助調查真相先得。
大家要加油
兄弟爬山 各有各做 互相協助

多謝大家既付出大家撐住呀同埋唔好鬆懈

推到勃起

文宣 Twitter 又有嘢做

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

我愛你地 會twitter狂retweet

文宣手足好叻豬

如果班死黑警向支那入公安武警或解放軍危險裝備咁點算？

好滾動

推

多謝晒你哋

有可能
而文宣組既學術團隊一直密切留意

支持攬炒巴

多謝
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

Fight For Freedom !!

推爆佢
核彈都唔割

黑警死全家

文宣組真係好好野

點解香港人咁高質

大力推

感激你哋

多謝各位巴打
光復香港 時代革命

推 豬豬有料

唔好比佢停

叻豬

Freedom

示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣
示威+文宣

推 多謝你地

多謝連登豬！

唔理最後結果點
多謝你地嘅團隊為香港做咁多野
帶希望畀我地

好波, 推

加油啊

我咩都唔識 唯有出下腳力同做下鍵戰

多謝巴絲

推
救香港人

感謝li pig team

推爆

你地真係好叻叻豬

同埋都再次提提，香港人權與民主法案雖然有唔少議員表態，成功率係高，但唔好鬆懈，你踢波有個c朗幫你，都仲要10個人落場出力踢到尾先得，唔係踢踢下波一見到有c朗幫你就以為自己嬴左？

加油！

辛苦了手足

推呀

Ho ball!!!!!

國際特赦組織香港分會

推國際戰線

唔該晒你
我地都岩岩開左

多謝！又見多了一絲光明

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

依個好難講, 不過有更多既文宣可以做

多謝手足

講得好

能謝 推！

辛苦曬 愛你地

全靠連豬隊隊員同埋各位打國際線文宣手足功勞

好波！

g持

推
感激手足既努力

豬巴

辛苦哂手足

多謝你地連豬bb

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

好勁啊！多謝你地！
香港人一定要堅持！
重新focus番啲行動post la!!!
我地今次許贏不許敗！

多謝豬隊友

或者未射先自爆呢

值得參考！

這個時事評論員對中國怎樣浸透美國的分析實在太有洞察力：

嗚呀

香港人加油
推

..

推呀
推呀

英文差
幫推

好

Amnesty真係做實事

一定要清算班垃圾賤種警

多謝連豬隊 推呀

推呀！！！！

感謝文宣力量

大家要繼續努力呀
革命尚未成功

貴組織係咪指國際特赦組織
以我嘅理解貴xx係用係對方嘅稱謂到
唔會用係自稱到

例如寫信去某組織
會寫貴 組織，個空格係表示尊重比多d位佢(好似係)
而信中自稱就會用敝乜表示自謙

至於引述
貴同敝都好似唔太岩用，除非直接copy

利申：唔識 有錯請指正

唔好意思，想禁正評，禁錯左負評

good job!

手足好勁！！！！

SIR !

歷史連儂牆小組要人呀

多謝支持
大家加油

多謝 戰線巴絲打

唔駛客氣, 多謝支持
我地一定要嬴

推到歐洲都制裁中国同香港

PUSH

豬隊友

推多幾次

係wor, 留意返先
唔該晒巴打

佢唔賣野比黑警佢地用啲大陸野我地咪重仆街

好勁

強烈支持！

買2大陸野仲撚毒

好波CHING

清算警隊清算港共

又開多條新戰線
多謝你地呀

就算我一事無成
起碼我問心無愧

光復香港

if we burn, you burn with us

大家加油

貴/敝？

brw push

你地真係好勁

多謝巴絲嘅努力

問左連仔先

推 感謝你地 大家都要加油

我愛連豬豬

多謝你地為香港發聲

連豬萬歲

國際線

食一日都生cancer

[爭19000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

香港政府之後改用大陸武器米得囉

繼續努力 香港人加油！

辛苦哂
多謝你地

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係呀, 真係幫到義士同市民, 而家班黑警cls

P

tui

唔駛客氣, 多謝支持

多謝支持, 大家加油

咁新戰線將會誕生

辛苦巴打

永不忘記義士
定必與義士同香港人在同一戰線抵抗

諗諗"租借法案"先係實際.
睇到831,基本都可以判斷對手乜柒都可以做,毫無底線,但美國佬知道未? 未知,仲等緊所謂FC證據. 所以個公權力係晒佢手,又完全無得監督,只有武力推翻一途,別無他選.

感謝連登豬戰隊原來做咗咁多野
可唔可以去信其他大國家希望佢地制裁香港狗隊

PUSH, 研究緊
新屋嶺事件有唔少複雜問題面對緊

咁醫療方面呢

咪住先
上面好似有講到要求醫療協助 有無任何回應
li個其實最迫切

push arrrr

大家仲有好多野可以做到!

Reddit Twitter #chinazi

我地要繼續堅持
比之前出更多力

咁就有新戰線玩

請問一下，實際上可以點樣制裁佢地？
因為國際法好似唔適用於香港......

多謝支持
全靠各位多方位努力抵抗暴政

推!!!!!!!!!!

p牌大力一推

香港人要921自救，只有一法!叫全世界幫拖!
請各位將以下文宣，譯做日文/韓文/法文/德文/西班牙文....乜文都好，加埋當地時間，向全世界傳開去!叫全世界人睇住香港人大戰白衫軍，睇下我地幾勇武，又或者好慘，等全世界睇到白衫軍點打人，黑警點濫權打人!即時直播，拳拳到肉，血肉模糊，好過去聴證會!18區一齊暴動，票房勁過飢餓遊戲!到時一定引起全球討論，全球人做人証，最好全球一齊通過法案，制裁中國!

================================

週末好戲派 : 921香港大屠殺!
香港人誠邀全世界於香港時間9月21日星期六早上9:00， 在網上欣賞死亡直播:便衣公安大屠殺香港市民!
是日劇本如下:
1.何君堯在沙田開始，帶領一班混入*大陸公安的白衫無口罩大媽大叔，表面上去各區的連儂牆上撕紙
2.唱*中國國歌為掩飾喑號
3.實際以*鎚仔/刀*毆打*非禮任何路過的*年輕男女
4.防暴警察會10分鐘內出現，拘捕平民及控告暴動罪(十分重罪!)
5.防暴會6人打1人， 對準頭部攻擊，必須見*血!
6. (先殺後棄屍)鎖手扣後用膝頭壓市民*後頸，以折斷為目標!
7.(化武酷刑)再用*胡椒噴霧噴被捕者有血傷口，令佢特別又乸又痛，保証拘留48小時內痛苦非常
8.警察護送白衫人安全離開。
9.被捕市民被警察送去*新屋嶺集中營，繼續受虐待直至死亡，不准見律師保釋，不準睇醫生!

請各全世界留意香港大屠殺， 由9.21 - 09:00沙田開始! 香港死亡直播，全港清潔日，香港市民將被首領何君堯發起的白衫軍，當曱甴一般活活打死，請全球人留意 @HongKongFP / @KongState twitter / facebook! #921HKMassacre

Sir this way頂唔緊了

咁人道救援係邊？

LM 支持

Li-Pig Team！

呢招都好 唔賣所有non leathal weapons 佢射一粒少一粒呀屌

推，還死者公道

希望有方法可以立刻制裁班冚家產

若可以從各方面喝令到港鐵公開831所有CCTV,咁係最快捷嘅保護嚟.
當然新屋嶺必須同其它警局同樣政策亦係必須.
所有POPO必須戴上委任證亦係要點.
先解決咗前線嘅人命風險先.

將港鐵列為資助恐怖活動監察名單先啦.
所有POPO海外簽證吊銷,海外資產凍結,直至POPO公開承諾日後所有工作必須會按警例做
獨立調查未有之前,港府高官同鄉黑都同樣被即時列入同POPO一樣嘅黑名單內.
吊銷中聯辦,港澳辦,政法委所有官員/家屬所有歐美日簽證,凍結海外資產.

多謝你地咁有心

係呀，佢咪轉場向中國或其他肯賣比佢既國家入貨。咁好快外國又多條戰線

推 手足好野 加油

辛苦哂！

一

唔駛客氣多謝支持
大家加油

感謝巴打
By the way點解呂麗乳搖個bot 可以咁撚勁

連豬好野

轉交比團隊跟進

Sir this way

Email咪寫明HK囉

推 痴撚線 連登仔世界第一

手足好野

推

軍營出現防暴警好無講埋
即係疑似用軍隊打壓市民

推 香城etv

pish
我愛連豬

文宣組好勁

可唔可以唔要隻豬字

929

831 Prince Edward MTR station incident
港台831太子站月台事件重組：英文字幕版

我推

辛苦晒 推！

721 811 831 新屋嶺

推 多謝樓豬同手足既努力

推撚到濕晒都要推

多謝

再推

咁就同大陸買

咁就會有新文宣戰線

thx

連豬巴

手足繼續努力

多謝你地，香港有你地真好

謝巴打

Thanks a lot!

停賣有咩用 用中國貨港共仲開心

有無其它實際d?

多謝推Post

繼續努力